愚人節慘痛經歷

搭巴士前面坐左對情侶
跟手佢地望向最後面既座位
個男既同女講有人
佢地到底想做咩
個天點解要咁玩我

除褲打飛機啦仲上網

搭緊巴士